[JJ插沙求幫手]電腦前排更新完之後怪怪地

上個星期部電腦裝完個更新檔之後變到好奇怪
按ENTER制會無啦啦多左音量調整既野係左手邊
最麻煩係按ENTER果下佢會MUTE左
要按多一下先解番MUTE
之後就係個速成輸入法又變到好ON9
打得快小小佢會DETECT唔到
打機果時打字直頭D字碼會變左位
有無人知點可以SET番走果個按ENTER MUTE聲呢個快捷鍵

利伸:WIN10

叫我？

咁你幫唔幫到手

1